netvigator完約 請出招

用緊30M
實在太慢

電訊台班bot 仲唔入黎既

係時候upgrade 下

8M揮手表示30M未算最慢